點解同人講「唔該」，啲人會答返「唔洗」?

一係講「唔洗客氣」or「客氣」or「唔洗唔該」等等
咩叫「唔洗」呀!
我都講左「唔該」啦，你話「唔洗」，唔通我講「咁我收返佢」咩!

正評：要答「唔洗客氣」or「客氣」or「唔洗唔該」先有禮貌
負評：樓主on9，唔洗咪唔洗囉

未聽過同人講唔該, 人地會答客氣

唔洗唔該 同 唔洗 有咩分別

唉 又晒左生命中一分鐘

大陸落黎？

客咩氣就聽過
但係好似fd 底先會咁講

真係fd底就唔會講"客咩氣"呢啲客套說話啦

呃負皮

唔講咁多

唔洗 好撚怪
我都係講 唔好客氣

係囉 明明屌你老母 係都要講屌你
屌你老母

i am fine thank you and you?

咁答樓主「唔洗客氣」，你係唔係即刻唔客氣

咁答會唔會好啲？

另外問人食咗飯未點解要答食咗喇唔該？
到底點解要唔該？

你就再回佢 :

"唔洗就臭架啦, 你自己聞唔到"

即刻駁嘴

撚有人會加個唔該，你識嗰啲人青山出黎?

次次都等依張野睇下幾時笑 今次終於等到

唔講咁多即刻駁嘴

咁都要屌

你係香港大？
死返大陸啦

你真係戇撚柒鳩